Není typický americký souvenír proto , že Spojené Staty jsou ohromné .
Mají hodn é krajin , které jsou jiné sebe .
Každá krajina má svou specialitu .
Kdybys byl v Bostonu , mohl by sis koupit kuchařku s sto recepty o škeblové polevka .
V Chicagu by sis koupil repliku kulometu , kterým použeval Al Kapone .
Jestli bys byl v Chicagu , mohl bys dostal pokutu na auto , ( které není tvoje ) , ze zakažného polisty .
V San Francisku by sis koupil pohlednice Zlatého Branského Moctu .
To je nejlepší napad proto , že město je obvykle obklopování mlhou , a nikdo nevidí ten most .
Nakonec bys koupil tričko s textem " Miluju New York " z prodávača , kterému se o New Yorku nic nelíbí .
Je zajímavé , že nejlepší darky z Ameriky jsou vecí , o které jsme zapomeněli .
